睇張路紙分析，聽日美股會升

一日升一日跌，阿婆都識玩

起底你d鋪 日日路紙聽日升 一係就復仇式反彈 聽日大升1000點你張路紙係咪2019架

一係升 一係跌 50/50 佢張紙是但寫都一半機率中